[突發]有人想割蓆

嗰個人就係連登仔呀
成日會係啲留言或者有人開嘅po入面見到話咩
「香港示威者無撚用」「玩咗咁耐都仲驚畜龍」
「咩得個講字一隻狗都無出過事」

我屌哂你地全部人老母呀

你地咁講咩意思呀？我都可以撐到今時今日全靠一班手足係前線打生打死，依家你地話佢地懦弱呀？仲要懶係有包裝咁話咩「真話係難聽啲」。得罪講句，你地憑咩係喥指指點點呀？除非你地帶頭用火魔法或者麻包袋，如果唔係嘅話你地唔好冷氣房入面講埋哂呢啲嘢，係前線番黎一睇到呢啲嘢直頭會懷疑自己咁博為咩。

唔係話前線唔接受批評，而係有時可唔可以用鼓勵代替呢啲無為嘅話語呀
「可接受，唔完美，可進步」、「如果咁做話唔定更好」、「仲有呢個策略⋯⋯」
有無諗過咁會好聽好多呀？有無諗過咁更有助討論呀？

香港人團結啲，一齊贏好唔好呀？
光復香港，時代革命

sorry借位一推
慈雲山嘅各位同校友記得返嚟手拖手呀

自推十連

大家語氣好返啲易溝通好多

合理懷疑連登已被滲透，入連推到連仔正視同捉鬼

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

出面冇人割蓆，呢到就割左先講

可唔可以團結啲呀

兄弟爬山，各自努力
Stay safe and be water

樓主唔洗咁嬲既 大把五毛同藍絲扮哂野上黎留言

一部手機 一個藍芽喇叭 就係咁簡單!

實用手冊
大眾: 10點獅吼叫加忍身大法
遊行: 帶口號/屌狗
對峙: 叫進叫留叫退
偵測兵: 配合望遠鏡使用使出「叫狗名大法」

重有更多意想不到嘅用法等你黎發掘，重唔快啲down嗰app黎試下！
Andriod:
IOS:

慈雲山居民得唔得， 做護航

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

割咩呀 cLS 兄弟爬山 各有各做

團結先有得贏架

割蓆嗰啲好明顯係鬼黎啦

真
散水撚都話係擔心手足安全
呢班冷氣軍師就係咁叫人出呢樣、出嗰樣
係咁勁就唔使喺連登講

有時我都會覺得係五毛，但係一諗喥有人係真心咁諗就真係好嬲

放咁細火我覺得太廢...
開始明點解外國要周街扑玻璃

不篤灰、不分化、不割蓆。齊上齊落，一個都不能少！

光復香港，時代革命！！！

如果出火我都認同要大火啲同對人放
但係邊個講「前線係咪廢架火都唔識方」我就屌邊個老母

出到去成個氣氛就唔同哂 全部真兄弟 目標一致
所以對網上d 冷氣軍師唔洗睇得咁上心

光復香港 時代革命

🤣🤣🤣

兄弟爬山，各自努力

push

我信五毛，有時會追蹤下呢班人，就會發覺次次都做埋同樣既野，唔值得動氣

真，咁多位冷氣軍師，你地都好緊要好重要，但係有時都想請你地上前線感受下，大家都係手足，有必要咁講嘢咩？

p pai tui

希望推俾更多人睇到，大家一齊贏好唔好？

呢D冷氣軍師FOLLOW隻臭西警犬咪叻囉

希望推俾更多人睇到，大家一齊諗點贏唔好咩？

行得出黎一定要敬重. 係真手足
可恥係寧願匿响屋企睇直播又話乜9好難過瞓唔著班虛偽自私撚

樓主 我想同班fake news撚割蓆
屌 fake news都大把人推 我去BK唔好？

和勇不分呀？明唔明呀？
接受討論同批評但係講嘅嘢可唔可以實際啲同友善啲

推 多謝前線手足

事實喎, 俾人打到仆街又唔還拖, 手足係慘, 但有D笨實囉

我冇嘢好補充
推

問做咩仲驚畜龍個班有無圍毆過畜龍？

推，熱門好撚多割蓆屌撚CLS

可唔可以唔好成日屈鳩人割席
認真睇下個D人UP乜 佢地都係有種恨鐵不成鋼嘅感覺
其實佢地都同樓主你一樣 都係嬲 一時火遮眼 所以語氣重咗
你睇個post 其實都唔算好好語氣
不過我都同意 語氣好少少會更佳

幫唔到你推

咁有份入機場屌唔屌得你地啲圍狗屋撚on9

唔好為啲分化狗費神

兄弟爬山，
各有各做！

團結呀！

我都唔知fake news 撚諗咩
有時適當fake news幾有用，例如太子站手足多咗人關注，係褲袋搵到武士刀幾好笑
但係唔好咁過份呀？打緊仗呀依家，開個fake news po千幾個like，所有人抄哂車係咪好有成功感先？

講得好岩啊，要理解認同討論，但不能指責

推

兄弟爬山 呢D無得分話咩邊個叻D 邊個ON9 D嘅...

推推推

Tui

大力推

連登仔

Push

其實我都唔係想屈人割蓆，我都係想大家可以友善啲，一齊商量一齊贏唔好咩

一陣又有班柒頭話不分化不割蓆唔係咁解

好笑但唔好正皮唔好推post
太子站多人關注但差啲拉埋佩洛茜落水
自己連登炒車 仲要比晒外國人知

全港連儂牆要人，文宣要人！

8/9 美領事館

衛城長久戰，全民都抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

幫推

各位關注民主自由的朋友：

我們是一群來自香港的示威者。
由六月初至今，反對[送中惡法]抗爭開始至今，已踏入第三個月。
過百萬位香港人多次以和平、理性、非暴力方式向政府表達我們的五個訴求。
更有7名義士的不惜犧牲自己，以死相諫，試圖喚醒當權者僅餘的良知。
可惜，在中國共產黨全面控制下的香港區政府堅拒回應市民的訴求，更借助香港警察的軍事力量，歪曲事實的假消息，無形的白色恐怖，意圖消滅所有示威者。

我們在此向獨裁政權表明，如此卑劣性之手段絕對無法令香港人退縮或認輸，直至答應廣大市民的五個訴求。

一、徹底撤回逃犯條例修訂
二、收回至今所有反送中抗爭之暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者之控罪
四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫暴
五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

香港當前面對的已經不只[送中惡法]的政治問題。

執法：
721元朗事件，831太子事件，刻意暴力攻擊示威者，濫捕。
警權之大，前所未見，己達至軍政府統治下的戒嚴狀態。

司法：
為達到中共維穩目標，公然遣背法律公平公正的原則。
不斷政治檢控示威者/區議員/立法會議員。

行政：
放仼警方使用過份武力，更加直接表明支持。
散播白色恐怖，打壓一齊反對聲音。

人道：
凌辱及暴力對待被捕人未，包括性暴力。
故意攻擊救援人員，阻止救援人員為傷者進行急救。

中共勢力已全面入侵香港，徹底違反《中英聯合聲明》所承諾的一國兩制。
解決當前的政治問題已不能令千瘡百孔的香港重回正軌，我們必須重新建設整個政府體制，實現民選政府。

為對抗如此醜惡的政權，香港人經歷了無數血與汗的洗禮，然而面前的高牆已非我們可以獨自打破。
所以，我們在在呼籲各支持民主自由的國家/組織/市民積極介入，以不同的方式協助香港對抗極權國家，或制裁支持極權的人士。

包括：
凍結個別人士在國外的資產，以經濟方式懲罰
禁止個別人士及其親屬入境，以外交方式懲罪
派員協助香港人籌組新民選政府
給予政治庇護/公民身份

不自由，毋寧死。香港人定必採取一切可行手段，使香港邁進成為民主、自由、公義的社會。
以上參考過往的宣言

[認真] 既然要國際支援，點解唔講出嚟？

唔知有冇用，但我覺得要向外國講出我地嘅要求同現況，有冇可能係星期日試吓？

拿 acc係人都申請到 自己要識分

我就係屌你地啲圍狗屋既on9
究竟除左送頭仲有咩效你講
啲狗有幾醜惡全世界都知哂啦唔洗你再引佢地射爆眼彈
你地留返條命幫手塞青馬唔好既

大家要記得喺連登
日落後百鬼夜行

出邊團結到仆街呀，5毛返歸咬大棍啦

大部分行動有班人次次都係咁 ga la

核爆都唔割

就係已經好多次友善地叫大家唔好送頭仲有咁多中去圍狗屋
到依家都只係屌已經好友善

肯定係三毛出嘅分化po

建議樓主當連登係一個消息流通比較快既平台
係分唔到留言既係咩人既時候
咁不如將自己抽離一下

五毛嚟咋嘛

香港人 加油呀

玩得連登既就實係冷氣軍師既咩,大把藍絲,黑警,3,5毛啦
點控制到佢地把口呀

啱呀
由得件事原地踏步咪算 繼續拖落去佢就會接受五大訴求架啦
班友咩都冇做過 都唔知有咩資格出聲
你地憑咩係喥指指點點呀？
冇圖PROVE自己有做過咩 寫埋時間地點日期既都咪撚再出聲呀

我屌哂你地全部人老母呀

好多分化燃做緊嘢屌撚死佢

今次掉返轉出面班淺黃和理非都冇割蓆
深黃陣營既連登唔係同自己兄弟割阿?

不割蓆 不分化 不篤灰

前線理撚你班冷氣軍師點睇咩，有種去前線講

其實連登咁多五毛同死賤狗都正常嘅
自己醒目少少就得

直接 block 撚哂佢啦

師兄 唔好咁嬲 你要知道 連登而家好多狗 你咪當佢狗囉 唔岩聽咪唔好撚睇.. 唔好撚推 由佢沉底

【正視聽】屌撚曬你地班連登仔 五毛支那仔混入連登撚9你地 仲有一千正皮

p牌仔冇人理求幫推
有支那仔扮去美國見議員

叫你做你就做啦
醒少少當幫忙

不分不割

覺得大家唔係想割 但係大家語氣真係唔太好

記住呀我地行到黎呢喥就係靠
兄弟爬山，各自努力

前線有前線做，和理非充撐人數，手足幫手做哨兵，上tg報料，唔出嘅未幫手諗下有咩計有咩狗嘅詭計

不分化不割蓆先係我地行到黎呢步嘅原因啦

依樣真！

啱，有班人係特登咁講

真 最近個D屌post 語氣重嘅post
其實比較似係語重心長 恨鐵不成鋼
真係睇唔到有邊忽想割同分化

果啲五毛賤畜嚟

香港人團結

不割蓆不篤灰不分化
兄弟爬山

見到呢d post標題就好撚燥

如果你地嗰日夠多人的話
希望可以向龍官方向
試下con唔connect到

其實真係無人想割呢...
不如認真思考下點解D人會用到屌呢個行為
而唔係下下都直接話意圖分化 割席 3毛狗

其實啲人明唔明咩叫不割
人地做完你指責人就叫割席
如果你提醒人就叫可改善

呢位師兄就講得無錯啊 話人廢又唔見你做？ 同跳閘一樣 你做先實有人跟你架 係到講經

駁唔到

不分化

真心 今晚見到好多分化撚米成日淨係屌先得架 直接講下有咩高見仲好啦

不完美 可接受 可改善

加油

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825、831
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

[簡易懶人包] 真相浮現，831太子站極可能真係有人死，已非坊間流言既程度

五大訴求 缺一不可
九名死士 過千手足被捕
黑警依然逍遙法外
警黑勾結 濫暴傷人 暴力鎮壓

※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第45日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第4日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

冇野好割
今個星期可以寫包單一定好和平
因為唔可以再為香港製造國際話題
會加推美國開會討論通唔通過草案
不過下星期就難講啦

推 另外提提大家袋底見

雖然的確係講就凶狠
但嗰啲人可以自己先麻包袋㗎喎

團結啦
香港人

你想割蓆咋 你又憑咩對連登仔指指點點呀

推唔郁都照推
以家幫前線手足仲係出面打生打死
返唔返到屋企都係未知之數
屌哂你地班分化撚 冷氣軍司

不分化呀！

真

D串串貢既冷氣軍師以為自己好撚叻，唔洗理佢地，絕對支持前線行動，自己判斷攻定守

岩 自己都無撚帶頭 一味係到話人唔夠膽個班 屌你自己都無做